英國master entry requirements 一問

有幾間大學，例如KCL, Durham, Leeds，香港學報postgraduate 嘅minimum requirements 係2:1 honours or GPA 3.0. 其實係睇honours 定 GPA?

你問極都唔會有用, 你開n個post已經有無數人答左你係睇hon多, 但係都可以試

定係你諗住有人答你心目中個答案先滿足

唔係要人認同我，你咁講代表你仲未清楚uk postgraduate entry requirements

事實係雖然hk跟uk 制度class of honours，
但hk class of degree 唔能夠直接convert uk class of degree(雖然有大部分大學 direct translate)。

你要知道uk 普遍understanding 嘅first hon, second up同香港唔同，uk 派得太濫，72% second up 以上，third hon 係rare animal

比個例子，Glasgow country specific entry requirements equivalent for HK 係GPA 3.0 而不提honour

個main point係收人果陣office得鬼閒個個country理
你到底明唔明, 我諗個個理解你嗡嘅野, 但係事實上department office又好, registrar又好, 咁多work做邊度得閒check你邊個region邊間派hon鬆手緊手, 畫左條線係咁就係方便佢地filter走啲人

交流下 18年應該都會飛英國

人地都講左你聽
唔信自己報下咪知係咪真囉

試緊

你有無邊間心水？

你講啱左部份，的確大部分學校係同條線，
但某啲學校有唔同寫法，一定有原因

揀左科先啦

乜而家啲連登會員個個講嘢都要掘住

邊忽掘住你 被害妄想症

我放棄討論..........

你咁點讀master

你明唔明自己弱智係邊？

以為可以同地你呢啲垃圾討論到

讀書雞番去校園台好嗎？

收皮啦，你好低質

英國碩士在學中 認真答你
你填application form果陣有得揀你個香港學制係跟uk個honor system
Which means 要2:1
所以簡單黎講睇hon就得 (even 你而家係undergrad 你可以填expected hon)
如果你連2:1都無 咁報乜都嘥氣啦

你咪試下報左再算囉

樓主最後點

推推

樓主呢

答案係我啱一半，有學校睇（有top u) 亦有唔睇。